[各區超市情況] 到底邊度仲有嘢食賣？

口罩就夠 係未買夠糧
邊間鋪仲有多啲公仔麵、米、罐頭啊呢啲賣

樓下百佳惠康大撚把
係啲菜比人搶曬

間間都有喎

你近邊頭 樓下啲糧俾人掃晒 米都無包

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

邊度係間間 認真問

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

[img]

等hktvmall返貨網購
街都唔撚使出

光時

沙田百佳，一田，citisuper都有

屋企附近有雜貨舖嘅就去睇下

我屋企D米同埋油去得勁慢
雖然一家四人但係咁多年黎煮野食都落勁少油, 米飯每餐都只食好少, 每人根本唔夠一碗滿飯, 但都好夠飽